<對準政權>直接去有關部門告狀，唔使理班牛屎佬

搞牛屎佬有乜用 咪又係交人做戲
屌你 咪又係幫佢哋轉移視線
警政黑勾結，點解唔係告警，告政啊
玩到落閘唔理，拍膊頭，係咪一定高層柯打啊

大家全部排隊去警署 廉記 港鐵 告林鄭 西環
盧肥葱 鄧柄強 仲有元朗當間所有大粒警察
落閘嗰啲 727嗰日就去 大家排隊告 實上國際新聞